係街見到著呢款鞋既囡囡通常都好正

夏天愈黎愈多囡囡著
見親著呢d都唔差
唔知點解覺得好淫

又要打丁

仲有呢款都好撚正

雞

$3000 1q

試下俾肥婆著

星馬啲女好中意呢啲款

腳趾要夠淫先好睇

有紋身仲正

好柒

因為瘦先着得落，而靚女多數都瘦
所以你見親着既樣都唔差